{
  "id_query": "23498442",
  "total": 18984,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.412327,
  "origin_question": "Ad cho hỏi ở VN chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, ko còn màu khác ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 41.083233,
      "id": "21263409",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn vàng đồng thôi à, còn màu khác hok",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chỉ kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.497646,
      "id": "22319368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ ?",
      "answer": "chào anhDạ Thegioididong.com chỉ còn màu vàng đồng ạ, anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.356396,
      "id": "30329345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi con này còn màu khác không? hay chỉ còn màu vàng đồng?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha, không có sản phẩm màu khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.034386,
      "id": "25200669",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn màu vàng đồng thôi à, còn màu Đen k",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng, không còn màu đen anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.590355,
      "id": "22117713",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu gì khác màu vàng đồng ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.05894,
      "id": "19699383",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi con này chỉ còn màu vàng thôi chứ không có màu khác ạ?,",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng anh nha, nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.593136,
      "id": "21536636",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi sản phẩm này có còn màu nào khác ko hay chỉ còn màu vàng đồng vậy ?, cho e hoi sản phẩm này có còn màu nào khác ko hay chỉ còn màu vàng đồng vậy ?",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 32GB không có màu khác, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.05776,
      "id": "21810002",
      "field_search": "question",
      "question": "bên TGDD còn màu khác ngoài màu vàng đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.41842,
      "id": "21626576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này chỉ còn màu vàng đồng thôi hả m.n?",
      "answer": "Chào chị iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.976837,
      "id": "27653526",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình còn màu nào khác trừ màu vàng đồng khộng ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì điện thoại này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng, không có màu khác anh nhé. Nếu anh muốn mua sản phẩm này anh có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.95086,
      "id": "28393766",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này chỉ còn màu vàng thôi ạ??",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì hiện tại bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang sinh sống tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.789215,
      "id": "25099990",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn màu vàng đồng thui hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,  Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi a, chị tham khảo nhé. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.55902,
      "id": "25853683",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài màu vàng đồng ra còn màu nào khác k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại chỉ có màu vàng đồng, không còn màu nào khác. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.39832,
      "id": "24000298",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ chỉ còn lại màu vàng đồng thôi hả QTV?😮",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đúng rồi ạ hiện bên mình chỉ còn duy nhất màu đó thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.20973,
      "id": "29321608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 32G còn màu nào khác ngoài màu vàng đồng ko v ạ? 🙄🙄🙄",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.171463,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.456612,
      "id": "17837193",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, bản ip6 32G này có màu khác không hay chỉ có vàng đồng thôi ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện bên em chỉ kinh doanh một màu duy nhật là màu vàng đồng anh nhé, anh có thể tham khảo màu nãy cũng rất đẹp và sang trọng. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.208244,
      "id": "22478933",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh chỉ còn màu Vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.164595,
      "id": "18149444",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb chỉ có màu vàng đồng thôi hả ad??",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.454031,
      "id": "21003503",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn màu vàng đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Chương,iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh có màu vàng đồng đó anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.230236,
      "id": "23256045",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có màu vàng đồng thôi a?",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này thì bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Hiện tại sản phẩm đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.084534,
      "id": "19927985",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng cho iphone 6 ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh với sản phẩm màu vàng đồng đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị để nhận sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.975239,
      "id": "20226823",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn mỗi màu vàng đồng hả qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, hiện máy này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.726343,
      "id": "21228562",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu nào khác vàng đồng không QTV ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com chỉ có duy nhất màu vàng đồng anh nha! Rất tiếc là không còn sản phẩm màu khác ạ!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.539394,
      "id": "23862038",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu gì ngoài màu vàng đồng không ad???",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm Iphone 6 32Gb này chỉ có duy nhất màu vàng đồng thôi nha anh nếu được anh có thể tham khảo thêm sản phẩm Iphone 6s 32Gb có màu vàng hồng đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.318975,
      "id": "21768010",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi ! ngoài màu vàng đồng còn màu gì nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này chỉ có duy nhất màu vàng đồng, không còn màu khác. ANh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.313145,
      "id": "26731069",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có màu vàng đồng thôi hã QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua thử xem sao nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.041353,
      "id": "19271656",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có màu khác ạ ... ngoài vàng đồng ?",
      "answer": "Chào anh ĐạtRất tiếc bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu khác ngoài màu vàng đồng ạ, anh tham khảo màu vàng đồng cũng rất đẹp và sang trọng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.980011,
      "id": "26193388",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mình màu vàng đồng thôi ạ",
      "answer": "Chào chị.Hiện tại, sản phẩm chỉ có màu vàng đồng. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.662052,
      "id": "29445008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 kiên luong kien giang còn màu khác vàng đồng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đòng thôi ạ, mong anh thông cảm, anh chọn giúp em màu này anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.615013,
      "id": "28440146",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn duy nhất màu vàng này thôi à? Chán nhỉ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, iPhone 6 bên em chỉ còn 1 màu vàng anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.561085,
      "id": "28778894",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi còn màu vàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có sản phẩm màu Vàng Đồng chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.548214,
      "id": "21765472",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có màu khác ko? hay chỉ có 1 màu vàng đồng ?",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, riêng em thì màu vàng đồng cũng rất là đẹp nên anh có thể tham khảo qua xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.480888,
      "id": "29065206",
      "field_search": "question",
      "question": "còn mỗi màu đồng thôi hả ad?",
      "answer": "Chào anhDạ hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Anh có thể ra trực tiếp siêu thị để mua hàng hoặc cung cấp cho em thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.091555,
      "id": "20108830",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này chỉ có màu vàng đồng thôi hả tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.950024,
      "id": "17480693",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi chỉ có 1 màu vàng thôi hả",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm bên em chỉ có màu vàng thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.602142,
      "id": "17715839",
      "field_search": "question",
      "question": "kon tum có hàng chưa ạ , chỉ có màu vàng đồng thôi hả ac",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện tại Thegioididong.com kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có duy nhất một màu vàng đồng và rất tiếc hiện sản phẩm chưa có hàng tại khu vực của chị ạ, tuy nhiên nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.528223,
      "id": "17499948",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mỗi màu vàng thui hả ad. Ko còn màu nào khác sao.",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi nha anh, không có màu khác ạ. Anh có thể thma khảo màu Vàng đồng cũng đẹp nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.4042,
      "id": "30516315",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mỗi màu vàng đồng thôi ak ad?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.402649,
      "id": "30200898",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn mỗi màu vàng thôi à",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm chỉ có màu vàng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo màu vàng giúp em được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.221,
      "id": "18555960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 32GB ngoài màu vàng đồng ra có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu Vàng Đồng thôi anh nhé, anh có câu hỏi gì khác cứ để lại bên dưới nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.209927,
      "id": "26620491",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 32gb có màu nào khác ngoài màu vàng đồng không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB ngoài vàng đồng ra bên em không có màu nào khác ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.19905,
      "id": "26469196",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu nào khác ngoài màu vàng đồng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.074642,
      "id": "31042871",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32G  còn màu vàng đồng hok ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em vẫn còn màu vàng đồng ạ, Chị có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực (quận/huyện, tỉnh) của chị để bên em kiểm tra hàng giúp chị ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.926277,
      "id": "22515809",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi ở tam trinh còn iphone 6 32gb màu vàng đồng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại Số 277 Tam Trinh, Phường Hoàng Văn Thụ, Quận Hoàng Mai, Hà Nội rồi anh nha. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.869967,
      "id": "26918787",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này có 1 màu vàng đồng thôi ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh ơi, màu này rất đẹp và được nhiều khách hàng quan tâm đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm  anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh đặt hàng sau đó giao hàng sản phẩm miễn phí anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.698565,
      "id": "22374275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 trả góp 0% có màu đen hoặc màu hồng không, hay chỉ có màu vàng đồng thôi?",
      "answer": "Chào anh Đông,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chỉ có mình màu Vàng đồng thôi ạ, anh có thể tham khảo màu Vàng đồng bên em được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.598965,
      "id": "22260836",
      "field_search": "question",
      "question": "sp chỉ có màu vàng gold thôi sao ad???",
      "answer": "Chào anh Duy,Sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.56896,
      "id": "26486479",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài vàng đồng vậy còn màu gì nữa không ad?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em kinh doanh chỉ có phiên bản màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm anh có thể để lại tên họ và số điện thoại bên em hỗ trợ anh đặt mua hàng online hoặc anh có thể đến trực tiếp cửa hàng để mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.54833,
      "id": "22613735",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Hà Nội, cho mình hỏi đối với ip 6 32 gb hiện tddd còn hàng không ? Và nếu còn thì ngoài màu vàng đồng ra, còn màu nào khác không ?",
      "answer": "Chào anh !  Hiện ở Hà Nội vẫn còn hàng và chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.469824,
      "id": "23329100",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 GB  hiện  ở Thegioididong chỉ có màu vàng thôi à em? không có màu khác à? Còn có khuyến mại gì nữa không em?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha, không có màu khác ạ. Hiện sản phẩm có khuyến mãi giá rẻ online 8.490.000₫ đó ạ, chị vui lòng đặt hàng tại web để được mua với giá ưu đãi nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.369848,
      "id": "20629774",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi ip6 32 GB ngoài màu vàng còn có màu khác không?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB ngoài màu Vàng đồng ra thì không còn màu khác anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.226753,
      "id": "28405306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy còn màu khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chỉ có sản phẩm  iPhone 6 32GB màu Vàng Đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.225082,
      "id": "18170400",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng cho mình hỏi Iphone 6 32Gb chỉ có màu vàng đồng thôi chứ không có màu bạc hay màu xám à?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu Vàng đồng thôi anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.112816,
      "id": "25767011",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có 1 màu vàng đồng hả AD",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chỉ đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với bản màu vàng đồng thôi nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.093023,
      "id": "24856179",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở tgdd chỉ còn màu gold thôi sao",
      "answer": "Chào chị.Dạ, hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh bản vàng đồng thôi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.883741,
      "id": "27272297",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu khác ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có 1 màu Vàng đồng thôi chị nha. Không biết chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.842804,
      "id": "31028067",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có màu vàng thôi à?",
      "answer": "Chào anhDạ hiện sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.48057,
      "id": "30893452",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hiện iphone 6 màu vàng còn ko và nếu còn thì ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 32GB thì bên em vẫn còn anh nhé. Anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực (quận/huyện, tỉnh) của anh để bên em kiểm tra hàng giúp anh ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.272242,
      "id": "22090722",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu khác ko ad?",
      "answer": "Chào anh HoàngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không còn màu khác ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.189098,
      "id": "21927355",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ở thái nguyên còn màu vàng hồng Ko ạ",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng còn hàng tại nhiều siêu thị Thegioididong.com khu vực Thái Nguyên đó chị! Chị cho em khu vực huyện cụ thể cần mua, em kiểm tra cho chị nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.065823,
      "id": "29037543",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay màu khác ngoài vàng đồng không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.050682,
      "id": "21909820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb ở thái nguyên còn màu vàng hồng Ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng hiện đang có tại Thái Nguyên, chị có thể cho em biết khu vực cụ thể hơn như quận, huyện để em hỗ trợ thông tin cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.000566,
      "id": "27276350",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu bạc k ạ hay chỉ có vàng đồng ạ.",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu bạc anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.957472,
      "id": "20330979",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có mỗi màu vàng đồng thôi à",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh có thể tham khảo qua nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.880276,
      "id": "18102217",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này có mấy màu vậy ad. Hay chỉ 1 màu vàng đồng",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em đang kinh doanh với 1 phiên bản màu vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.814451,
      "id": "19881912",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu vàng kh ạ ,",
      "answer": "Chào anh,Máy này chỉ có màu vàng nên còn màu vàng nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.676117,
      "id": "28873025",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho m hỏi ip6 32G còn màu khác ngoài màu gold k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng nha chị, mong chị thông cảm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.658188,
      "id": "27394080",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn duy nhất màu vàng đồng à shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Hiện tại chỉ còn duy nhất màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn .Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.585796,
      "id": "17877787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này còn màu vàng ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình đang kinh doanh sản phẩm màu vàng đồng bạn nhé. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn ở để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.455835,
      "id": "28280280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi Mua trả góp có được tặng phiếu mua hàng 500K ko? Siêu thị ở Lê QUang Đạo và Nguyễn Hoàng - Hà Nội có màu nào, hay chỉ có màu vàng đồng thôi? Thank!",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi anh nha, anh mua lãi suất thường vẫn được tặng ạ. Hiện sản phẩm màu vàng đồng còn hàng tại siêu thị số 38, Đ. Lê Quang Đạo, P. Phú Đô, Q. Nam Từ Liêm, Tp. Hà Nội anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.439524,
      "id": "18708922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi chỉ có1 màu đây thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện máy iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh với 1 màu vàng đồng thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực chị đang ở (tỉnh thành, quận, huyện, thị xã, phường) để em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.388227,
      "id": "20046091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài vàng đồng không có màu khác hả",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng thôi chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.353632,
      "id": "22507692",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 32gb còn màu vàng hồng ạ",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB không có màu vàng hồng, chỉ có vàng đồng thôi ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.28892,
      "id": "17605627",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chỉ về màu vàng thôi hả QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu vàng thôi ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.221909,
      "id": "30410198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng tgdd trần phú rạch giá còn màu vàng đồng không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới siêu thị Số 98 đường Trần Phú, P. Vĩnh Thanh, TP. Rạch Giá, Tỉnh Kiên Giang như em kiểm tra vẫn còn sản phẩm với màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ anh đặt hàng hoặc đến trực tiếp siêu thị trên để mua anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.151085,
      "id": "28405614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 còn màu khác không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố/quận) để em tìm kiếm hàng cụ thể anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.02615,
      "id": "29004011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chỉ có 1 màu duy nhất thôi ạ ?,Cho em hỏi máy chỉ có 1 màu duy nhất thôi ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy chỉ có máu vàng đồng thôi ạ, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.929853,
      "id": "29293249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hiện còn bản màu đen ko ạ.  E ở tp Huế ạ.",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc là điện thoại này bên em chỉ có màu vàng đồng chứ không có màu đen ạ. Không biết anh có muốn mua màu vàng đồng không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.857992,
      "id": "23367665",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g ngoài màu vàng còn có màu gì nữa ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, không có màu khác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.756023,
      "id": "24778332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bên mình chỉ có 1 màu thôi ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.651505,
      "id": "18719905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có mỗi màu vàng thôi à ? Hàng mới ra đúng k ad cho hỏi vũng tàu còn hàng k",
      "answer": "Chào anh Quyền!Dạ hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hoàn toàn là hàng mới với một màu đồng đó anh và hiện đang có hàng tại Điện Máy Xanh Quốc lộ 51, khu 3, ấp Ông Trịnh, xã Phước Hòa, H. Tân Thành ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng sản phẩm đến anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.642147,
      "id": "27203824",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32G còn màu vàng hồng k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này không có màu Vàng hồng chị nha, mong chị thông cảm, hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.624706,
      "id": "30996023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32g htai giá bao nhiêu ah? còn màu vàng đồng k ah?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ chị nha, và sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng chị nhé, chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.600327,
      "id": "18575380",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có iphone 6 32gb màu xám kh ạ, và nếu không thì shop có dự định về hàng lại kh ạ, vì e chỉ thấy màu vàng đồng thôi ấy ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì bên em hiện chưa có thông tin cụ thể về hàng cho sản phẩm này màu khác ạ. Chị có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn chị nhé Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.562874,
      "id": "28162723",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn mẫu màu vàng đồng không Shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên anh tham khảo chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.559711,
      "id": "18558829",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Phú túc đồng nai còn ko ạ màu đồng",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em đã tạm hết hàng ở siêu thị Thegioididong.com tại khu vực trên rồi chị ạ. Nếu có nhu cầu đối với sản phẩm, chị hãy để lại thông tin họ tên và số điện thoại bên dưới bên em sẽ liên hệ và chuyển hàng về siêu thị gần khu vực của chị trong vòng từ 2–5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) chị  nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.559126,
      "id": "27082107",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu khác không ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng thôi ạ. Nếu chị có nhu cầu đặt mua sản phẩm mong chị chia sẽ thêm về địa điểm chị muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.559126,
      "id": "27052908",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu khác không ạ ?",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện chỉ còn màu vàng đồng với sản phẩm thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.3273,
      "id": "19167102",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này chỉ còn 1 màu thôi sao QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi anh nha, tuy nhiên màu này rất đẹp và sang trọng, anh nên chọn mua đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.25008,
      "id": "24662286",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu khác không ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.19214,
      "id": "18311810",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu vàng gold ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có màu vàng đồng đó anh ơi, bên em chỉ có màu này là duy nhất thôi anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.81906,
      "id": "24180825",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip 6 này còn màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB  bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, bên em hiện tam hết các màu khác rồi ạ, mong anh thông cảm giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.689556,
      "id": "20433084",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu khác ko anh",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em chỉ có sản phẩm duy nhất màu vàng đồng, không còn màu khác nha anh. Anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.687551,
      "id": "30705463",
      "field_search": "question",
      "question": "bên bạn còn màu vàng hồng ko?",
      "answer": "Dạ chào chị Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ còn đang kinh doanh với bản màu vàng đồng thôi chị nha, mong chị thông cảm ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ chị đặt hàng chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.65167,
      "id": "27453290",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy màu vàng đồng ở K rông Bụ có ko bạn?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có màu vàng đồng tại Quốc lộ 14 , xã pơngdrang, huyện Krông Buk , tỉnh Đăk Lăk anh nhé. Hiện anh xin vui lòng nhấp vào để đặt hàng sản phẩm với chương trình khuyến mãi giá giảm online anh nhé, do chương trình này bên em không hỗ trợ đặt hàng được ạ. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.635036,
      "id": "22490576",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi màu xám ở kv q12 còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Linh,Bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.612698,
      "id": "20218688",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu nào khác ngoài vàng đồng không bạn ơi?",
      "answer": "Chào chị TrangRất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu nào khác ngoài vàng đồng hết ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42966,
      "id": "21077413",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Cái Tàu Hạ, huyện Châu Thành, tỉnh Đồng Tháp còn mẫu này không ạ ? Còn màu gì ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại Số 83C, Quốc lộ 80, TT.Cái Tàu Hạ, H.Châu Thành, T.Đồng Tháp. Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng và giao hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.337967,
      "id": "26515648",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu nào khác không ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ đang kinh doanh màu Vàng Đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.26367,
      "id": "21566955",
      "field_search": "question",
      "question": "không còn màu khác hả ad?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ có màu Vàng đồng và không có màu khác chị nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.259623,
      "id": "26907566",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có màu Gold thôi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.189028,
      "id": "24201147",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi còn màu bạc ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu bạc chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, không biết anh có thể tham khảo giúp em được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.058594,
      "id": "19931174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chỉ có màu vàng gold QTV",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.000837,
      "id": "18286504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ ở Phú Thọ còn phiên bản 32gb ko ạ? Và nếu còn thì còn màu nào???",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm ở Phú Thọ không còn hàng chị nhé, mong chị thông cảm và sản phẩm này chỉ có 1 màu vàng đồng nha chị . Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng trong 2-7 ngày và giao tận nơi.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.98832,
      "id": "27580391",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ở HN còn màu đen k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi em thấy màu này cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua có thể chị sẽ thích nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.98832,
      "id": "20864209",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ở Hà Nội còn màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen chị ạ. Bên Thegioididong.com kinh doanh 1 màu Vàng đồng chị nha. Sản phẩm hiện đang có hàng tại Hà Nội như :Đường 70, X. Tân Triều, H. Thanh Trì, TP. Hà Nội (gần ngã ba Xa La, đối diện khu tập thể bệnh viện bỏng Lê Hữu Trác)389 Ngọc Hồi, Thị Trấn Văn Điển, H.Thanh Trì, Hà Nội Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng và giao hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.931143,
      "id": "22614195",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 7plus 128 vẫn còn màu vàng k ạ",
      "answer": "Chào anh quânRất tiếc hiện Iphone 7 Plus 128Gb Thegioididong.com chỉ đang có màu đen thôi anh nha, không còn màu vàng nữa.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.923218,
      "id": "20842692",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu vàng k qtv",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn màu Vàng đồng ạ. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80669,
      "id": "31226281",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động Giá Rai (Bạc Liêu) iphone màu vàng còn không ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này có hàng tại: Điện Máy Xanh 273,Quốc lộ 1A,Khóm 2,P. Láng Tròn,TX. Giá Rai,T. Bạc Liêu. Chị tham khảo giúp em nha Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.775835,
      "id": "29643768",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở đây có màu vàng hồng ko AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện với sản phẩm trên thì bên em đang kinh doanh màu vàng đồng đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.69263,
      "id": "18537628",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi chỉ có 1 mầu vàng thôi ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này khá đẹp và sang trọng đó ạ, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể kiếm siêu thị Thegioididong.com có hàng, thuận tiện nhất cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.679113,
      "id": "25314133",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có 1 màu thôi hả ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Anh cố gắng mua hàng online trên web từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) để được giảm giá 5% giá trị sản phẩm anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.616985,
      "id": "26431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang tính mua ip 6 32g màu xám nhưng chỉ có màu vàng đồng.",
      "answer": "Chào anh,Vui lòng mình chọn màu vàng đồng anh nha, mong anh thông cảm. Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.546152,
      "id": "22255940",
      "field_search": "question",
      "question": "A.chị cho e hỏi còn màu nào khác không",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện còn màu vàng đồng, không có màu khác anh nha! Anh có muốn tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp và sang không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.446877,
      "id": "20379339",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em muốn mua iphone 6 màu đen ở đâu ạ, em chỉ thích màu đen thôi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng và đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.369146,
      "id": "29232674",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có 1 màu thôi hã ad",
      "answer": "Chào chị Tuyên.Dạ, hiện Điện thoại iPhone 6 32GB này bêm em chỉ đang còn màu vàng đồng ạ! Rất mong chị thông cảm và theo em thấy màu này rất sang trọng và phù hợp với mọi lứa tuổi chị nhé. Nếu ưng ý chị có thể thông tin khu vực mình (quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng chị nhé.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.14352,
      "id": "17792639",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g màu hồng hoặc vàng còn Ko shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com có kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng, chưa kinh doanh màu vàng hồng ạ. Anh có thể Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.999786,
      "id": "29627148",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu vàng hồng không shop",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.92736,
      "id": "24736789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32g còn màu bạc ko ad?",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh bản màu bạc chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.896645,
      "id": "22817289",
      "field_search": "question",
      "question": "e đặt ip6 màu vàng đồng  ở khu vực củ chi xxxx870367",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em đã tiếp nhận thông tin của chị và sẽ sớm liên lạc với chị trong tối nay hoặc sáng mai để hỗ trợ chị đặt hàng chị nhé Cám ơn chị đã đồng hành cùng Thegioididong.com!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.789354,
      "id": "20932449",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd thiệu hóa còn ip6 màu vang đồng k ạ",
      "answer": "Chào anh,HIện tại sản phẩm có hàng tại:198 đường Quốc Lộ 45, Thị trấn Vạn Hà, H.Thiệu Hoá, Tỉnh Thanh Hoá. Thôn Ba Chè, Xã Thiệu Đô, Huyện Thiệu Hóa, Tỉnh Thanh Hóa, Việt Nam. . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.756403,
      "id": "21698086",
      "field_search": "question",
      "question": "Tp Bắc ninh còn ip6 màu vàng hồng Ko Qtv",
      "answer": "Chào anhHiện tại sản phẩm này đang có hàng tại Thegioididong.com TP Bắc Ninh nha anh. Nếu anh muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho anh nha. \"Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.706661,
      "id": "29253386",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu vàng đồng giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ . Sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng với giá 7.490.000đ , anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.675959,
      "id": "27360531",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Xám anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.642199,
      "id": "20948192",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi hiện tại các chi nhánh TGDD ở q8 còn máy này ko ? màu vàng hay xám đều dc",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có màu vàng đồng tại nhiều Siêu thị Thegioididong.com quận 8 anh nhé. Anh cho em xin thông tin là anh quan tâm siêu thị nào để em hỗ trợ đặt hàng cho anh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55198,
      "id": "20680334",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh ạ. Anh chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.522345,
      "id": "23786434",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi ip6 ở ô môn còn màu nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại với sản phẩm chị quan tâm có một màu vàng đồng thôi chị nha và có hàng tại:Số 1066/6 Quốc Lộ 91, Khu vực 5, P.Châu Văn Liêm, Quận Ô Môn , Tp.Cần Thơ Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.517092,
      "id": "20019928",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có vàng đồng ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị Thanh ơi, sản phẩm này siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng chị nhé, màu này rất sang trọng đó chị, nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.493404,
      "id": "17982262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có iphone 6 32gb màu vàng cũ ko ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em chỉ có một máy Iphone 6 32Gb vàng đồng cũ tại Nam Định thôi ạ không biết anh có ở tại khu vực này không ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.489063,
      "id": "22918650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb khi nao hàng về QTV,co màu bạc hay màu xám ko,màu vàng đồng chán",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em đang có hàng đó anh nhé, nhưng mà chỉ có màu vàng đồng thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.488646,
      "id": "23090962",
      "field_search": "question",
      "question": "sao chỉ thấy màu vàng? mình muốn mua màu bạc thì sao ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ màu bạc thì siêu thị bên em không có rồi chị nhé, chỉ có màu vàng thôi ạ, em rất tiếc và chị thông cảm chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.424723,
      "id": "29822737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! Hiện tại bây giờ ở tgdđ còn iPhone 6 màu hồng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với sản phẩm  iPhone 6  thì bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Vậy chị cần bên em tư vấn thêm gì không ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.404419,
      "id": "26645920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Trà Vinh thì chỉ còn cửa hàng Điện Máy Xanh này có thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang còn hàng tại khá nhiều siêu thị tuy nhiên tại khu vực Cầu Kè đã tạm hết hàng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại của anh tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng chuyển máy về siêu thị gần anh trong vòng 3 - 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.366913,
      "id": "22808444",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.366913,
      "id": "20908027",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu bạc ko ad?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng chị nha , không có màu bạc chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.352427,
      "id": "27695919",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb còn màu trắng ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu trắng ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.349487,
      "id": "27895369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip 6 còn màu bạc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong chị thông cảm chị nhé. Nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.333382,
      "id": "18754426",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu xám ko ạ",
      "answer": "Chào chị LinhRất tiếc hiện tại với máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi chị, tuy nhiên thì em thấy màu này cũng khá đẹp và sang trọng, khá phù hợp với nữ giới đó chị, chị có thế đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm thực tế sản phẩm và đưa ra cảm nhận riêng cho bản thân nha. Cám ơn chị đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.280588,
      "id": "23905361",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc, hiện tại bên em chưa có kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với phiên bản màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm này với bản màu vàng đồng khá là sang trọng đó chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.224197,
      "id": "29846589",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện Thegioididong.com chỉ còn màu vàng đồng ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.209026,
      "id": "19179912",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu khác không anh  ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.173061,
      "id": "30769050",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám không ạ? ,Còn màu xám không ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm này bên em không còn màu xám nữa chị nha, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong chị tham khảo giúp em nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.130892,
      "id": "24641971",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 hoặc 6s mà 2 loại chỉ có màu vàng đồng?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 32gb có màu vàng đồng. Còn Iphone 6s thì cũng chỉ có màu vàng đồng. Và em thấy màu này đẹp đó chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.084389,
      "id": "19441680",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu khác không ban?",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB màu vàng đồng không có màu khác chị nhé. Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.059664,
      "id": "20606993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh bản màu xám chị nhé. Chị cũng có thể đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để tham khảo qua bản vàng đồng cũng khá là tinh tế và sang trọng đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.039436,
      "id": "28724071",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ ở Hải Dương còn màu đen hoặc xám ko ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, mong chị thông cảm. Để được thuận tiện, chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể của tỉnh Hải Dương để bên em kiểm tra hàng giúp mình chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.024118,
      "id": "23010650",
      "field_search": "question",
      "question": "BẠN Ở KO CÒN IP6 MÀU TRẮNG OR GOLD 16GB Ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha. Chị có thể tham khảo sản phẩm Iphone 6 32gb với màu vàng đồng cũng rất tốt đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.011608,
      "id": "24316394",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại bên mình có còn màu khác không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị vui lòng cho em xin thông tin khu vực (đường,quận,huyện) chị cần mua hàng để bên em tìm giúp chị khu vực còn hàng nhé. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.0082,
      "id": "26851568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko còn màu hồng luôn ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm này bên em hiện không có màu hồng ạ, mong chị thông cảm, chị vui lòng tham khảo màu vàng đồng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.98701,
      "id": "24119808",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tuyên quang còn hàng với có màu đen không ạ ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, anh có thể đến các địa chỉ sau để mua hàng:1. Yên Sơn, Tỉnh Tuyên Quang ( Phố Li By - gần chợ Đội Cấn) 2. Số 46 tổ dân phố Quyết Thắng, TT.Sơn Dương, H.Sơn Dương, T.Tuyên Quang 3. 115-117 Đường Bình Thuận, Tổ 29, P.Tân Quang, TP.Tuyên Quang, Tuyên Quanghoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ giúp anh đặt giữ hàng tại siêu thị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.953156,
      "id": "20537677",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu khác ngoài vàng gold ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ hỗ trợ kinh doanh bản vàng đồng thôi đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.917355,
      "id": "29151188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ có còn sản phẩm này màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.800596,
      "id": "29971786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở gần khu vực Bình Thạnh còn hàng ko admin, còn màu silver hay rose ko ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang bán với giá là 7.490.000₫ chị nhé và bên em chỉ kinh doanh bản màu vàng đồng thôi ạ. Như em kiểm tra thì tại khu vực Bình Thạnh còn hàng tại tất cả các siêu thị chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ chị đặt hàng chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.769705,
      "id": "29940995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màu xám còn không ạ. Thanks",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc, sản phẩm bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, không có màu xám chị nha, mong chị thông cảm giúp em ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.719625,
      "id": "28947767",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn mình màu gold thôi à shop",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em chỉ có kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha, anh có thể tham khảo thông tin sản phẩm này giúp em anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.690107,
      "id": "31970058",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon6 còn màu đen ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.652142,
      "id": "30856941",
      "field_search": "question",
      "question": "Này chỉ có màu vàng thoii à",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.642166,
      "id": "23588040",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ em muốn mua máy iphone6 shop mình còn màu gì ạ. Em ở đức trọng lâm đồng",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện ở khu vực mình Điện thoại iPhone 6 32GB đang có màu vàng đồng chị nhé, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.57439,
      "id": "19865200",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32 còn màu j ạ. có siêu thị nào còn màu xám ko",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ còn màu vàng đồng không có màu xám chị nhé. Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.571016,
      "id": "18687407",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy màu xám ko ạ",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh sản phẩm này màu xám chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.553978,
      "id": "19997175",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ở bình dương k ad",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ còn màu vàng đồng, không có màu đen anh nhé. Nếu anh quan tâm màu vàng đồng, anh có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.524998,
      "id": "28163438",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g mới ở trà vinh còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng tại Trà Vinh anh nha.Tuy nhiên sản phẩm không có màu đen anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký đặt hàng cho anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.497307,
      "id": "21664057",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ip6 bên mình còn màu vàng hồng Ko ah. Chi nhánh tp Bắc ninh nhé",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Vàng hồng anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại Tp.Bắc Ninh nhé. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.45668,
      "id": "23119123",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu khác hok bạn?",
      "answer": "Chào anh Năng, Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không còn màu nào khác ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ, anht tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.42736,
      "id": "30738717",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi ở tp hcm, còn chi nhánh nào còn iphone 6 32gb màu gold k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB bản màu vàng đồng như em kiểm tra thì tại TP. HCM có nhiều siêu thị còn hàng chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình được chính xác hơn chị nhaMong tin từ chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.41553,
      "id": "19157932",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon 6 32gb có màu khác ko ạ",
      "answer": "Chào chịHiện bên em không còn màu khác ạ,  chỉ còn Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.364775,
      "id": "22462410",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.34518,
      "id": "28505647",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chủ có màu vàng phải k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có kinh doanh sản phẩm  iPhone 6 32GB màu Vàng Đồng chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.337496,
      "id": "26813768",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không ad, mik ở Cần Thơ",
      "answer": "Chào anhDạ. Rất tiếc sản phẩm không có màu đen. Hiện tại chỉ còn màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.28026,
      "id": "20464690",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi ip6 32G mầu vàng gold ở TP bắc giang còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh Đức,Rất tiếc hiện tại sản phẩm đang tạm hết hàng tại Bắc Giang, tuy nhiên bên em có hỗ trợ chuyển hàng về cho anh từ 2 đến 7 ngày. Anh có thể để lại thông tin về số điện thoại của anh để được bên em liên hệ hỗ trợ đặt hàng và hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.26444,
      "id": "30025211",
      "field_search": "question",
      "question": "ở Đà Nẵng còn màu bạc ko ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi không có màu bạc anh nhé. Và hiện tại không biết anh đang ở khu vực nào tại Đà Nẵng ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.20426,
      "id": "30148634",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPhone 6 còn màu trắng k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, chị có muốn mua màu vàng đồng không để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.17221,
      "id": "22076284",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn màu nào khác ko vậy anh chị",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB bên em còn màu vàng đồng thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.099642,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}